[牙Gay入] 年初二快樂 睇吓靚嘢幫大家開個靚年

我提早幫你開年

等你

領 非

阿妹qq但係家姐qd

等左你好耐

碎到系迷

哇呢條片有洋蔥 彩領聽到彩演比人foul咗sad到

原來彩演離開JYP 係因為知道一個團入邊唔會有兩姊妹